醫生入 起身刷牙時發現口水有血

一吐口水發現入面有血 成啖口水變左淺紅色
然後又有痰 痰就小量黃
成日流牙血 唔知係唔係牙齦炎 夜晚流牙血搞到倒流左落喉嚨
有無人試過

牙周病

去洗下牙先

去睇牙醫啦

有無去開邊間牙醫診所

隔住個mon都聞到樓主個口有幾臭

補血

下世小心啲

流牙血有痰有幾撚正常呀 樓豬讀緊小學？屌你老母戇鳩鳩咁